[豬隊友] 蔣麗芸斥林鄭無回應反修例人士訴求 「乾脆講『撤回』又如何？」

特首林鄭月娥今早出席行政會議前見記者，首度形容修訂《逃犯條例》的工作已經「壽終正寢」，但仍然拒絕回應示威者訴求改用「撤回」字眼。據《香港01》報道，民建聯立法會議員蔣麗芸直斥林鄭今日根本沒有回應反修例人士的訴求，反而是「一棍扑死」90多萬實名支持她的人。她相信反對者會繼續要求政府回應5大訴求，直至11月的區議會選舉。

蔣麗芸又認為，林鄭說出「壽終正寢」，即等同條例「不會翻生」，反問「乾脆講『撤回』又如何？」她亦質疑林鄭身為特首，面對台灣殺人案疑犯陳同佳將於10月出獄要如何解決。

民建聯主席李慧琼另發新聞稿回應，認為「壽終正寢」的說法用於釋除部分人的疑慮，修例工作在政治上已不可能繼續，新舊說法實質上無異。她亦呼籲學生代表要珍惜與特首溝通的機會，指雙方在沒有前設下會談，溝通才可更坦誠。

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案